Le macchine qui presenti potrebbero avere qualche piccola mancanza, in particolare sull'addizione.
I pezzi sono stati completati, quindi utilizzare quelli e riassemblarle.

!A-B! in realtà sarebbe |A-B| (valore assoluto), chiamata da Pani anche "sottrazione chiusa"

